\documentclass[a4j,12pt]{ujarticle}
\usepackage{cover_sjis_crlf}

%%%
%%% 各種定義
%%%

%% 論文の指定
%%   卒業研究論文(学部), 修士論文(博士前期課程)いずれかを指定すること.
%\修士論文
\卒業研究論文

%% 学籍番号
%%   修士論文のときは不要です.  指定してあっても何も起りません.
\def\学籍番号{2227006}

%% 氏名
%%   半角文字を含むと表示が乱れます.
\def\氏名{大寺　宏樹}

%% 論文提出日
\年=31  % 平成で指定すること.  年度は自動計算します.
\月=2
\日=4

%% 表紙の題目
%%   背表紙の題目と異なるようなことのないように注意すること.
%%   ３行まで対応.  ２行以下の場合には不要な行として空行を指定すること.
%%   フォントを変更する場合には \表紙フォント マクロの定義が必要.
\def\表紙題目１{\LARGE{NuSMV のモデル生成を支援する}}
\def\表紙題目２{\LARGE{モデル可視化手法の開発}}
\def\表紙題目３{}
% \def\表紙フォント{\huge\textbf}

%% 背表紙の題目
%%   全角アルファベットは縦書き, 半角アルファベットは横書きになります.
%%   デフォルトでは表紙題目を結合した物が背表紙の題目となります.
%%   必要であれば直接指定することもできます.
%%   フォントを変更する場合には \表紙フォント マクロの定義が必要.
% \def\背表紙題目{\表紙題目１\表紙題目２\表紙題目３}
% \def\背表紙フォント{\Large\textbf}

\begin{document}

\frameouta

\end{document}
